{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038672",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C102955",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "호우양꼬치 논현직영점"
    },
    "text": "「ホウヤン串論峴直営店\\n\nソウル江南区論峴洞164-13\\n\n昼食、16:30~06:00、年中無休、120席、中国現地の味をそのまま再現する「ホウヤン串論峴直営店」を紹介する。 肉質が薄く消化の良い羊肉は世界的にも愛される食材だ。 ここに中国風スパイスを添えて食べる中国式羊肉串は特有の香りと味が中毒的だ。 ここでは焼き機械を使って羊肉の串焼きを焼いて食べるが、自動式なのでひっくり返す必要なく楽に焼ける。 羊肉の串焼きにはやはり青島が欠かせない。 こんがりと火を通した羊肉串に冷たい青島一杯でストレスが解消される気分だ。 羊肉の串焼きに冷たいビール一杯が思い浮かぶ日には、ここを訪れてみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "ホウヤン串論峴直営店はどこにありますか？",
            "answer": "ホウヤン串論峴直営店はソウル江南区論峴洞164-13にあります。"
        },
        {
            "question": "ホウヤン串論峴直営店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホウヤン串論峴直営店の営業時間は昼食から16:30までで、朝6時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ホウヤン串論峴直営店は休業日はありますか？",
            "answer": "ホウヤン串論峴直営店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ホウヤン串論峴直営店の座席数はいくつですか？",
            "answer": "ホウヤン串論峴直営店には120席あります。"
        },
        {
            "question": "ホウヤン串論峴直営店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "ホウヤン串論峴直営店の特徴的な料理は中国式羊肉串です。"
        },
        {
            "question": "ホウヤン串論峴直営店ではどのような調理方法で羊肉の串焼きを提供していますか？",
            "answer": "ホウヤン串論峴直営店では焼き機械を使って羊肉の串焼きを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホウヤン串論峴直営店の羊肉の串焼きには何が添えられていますか？",
            "answer": "ホウヤン串論峴直営店の羊肉の串焼きには中国風スパイスが添えられています。"
        },
        {
            "question": "ホウヤン串論峴直営店で提供される羊肉の串焼きはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホウヤン串論峴直営店で提供される羊肉の串焼きは特有の香りと味が中毒的です。"
        },
        {
            "question": "ホウヤン串論峴直営店での羊肉の串焼きは自分でひっくり返す必要がありますか？",
            "answer": "ホウヤン串論峴直営店での羊肉の串焼きは焼き機械が自動式なのでひっくり返す必要はありません。"
        },
        {
            "question": "ホウヤン串論峴直営店での羊肉の串焼きにおすすめの飲み物は何ですか？",
            "answer": "ホウヤン串論峴直営店での羊肉の串焼きには青島ビールがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 451
    }
}